靠短發圍 估值高達8,000億

節錄

靠短發圍 估值高達8,000億

【話你知】抖音在2016年9月創立，。。。。。。。。。。

字節跳動的創辦人是張一鳴，公司同時擁有今日頭條及火山小視頻等。抖音的賣點是短，片段最長只有15秒。每看完一段短片，系統會立即推薦及自動播放類似或用家有興趣的短片，不斷15秒短片吸引觀眾。此外，抖音的濾鏡亦是相當驚人，美肌美顏玩法極多，亦打動不少人上載自己短片。

TikTok至今只是運行三至四年，。。。。。。。。。。

點解vine收皮但tiktok咁紅

俾錢kol streamer日播夜播得閒就tweet兩野咁
推到上youtube熱門咪得

其實係外國咪當笑笑小電影咁

係某地方拍埋啲on9飛機片

利申：無用